香港人主場反共雪行動 聽明齊齊入去睇比賽

由於阿里巴巴將於明天喺數碼港搞三日活動，第一日就係仆街共雪比賽星海爭霸2比賽，我地香港人主場又點可以唔撐？

佢時間表就聽晚七點打sc，後日先開幕禮，所有暫時未知邊日入好，個人偏向聽晚，起碼貼題。

希望有巴打幫手搞文宣

阿里巴巴明挑香港人機 下周於數碼港舉行暴雪遊戲比賽

但我地香港人都要爭氣，點可以輸比撐我地既美國

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

Cos Winnie the poon踩場

推

仲敢係香港搞

向藍絲輸出真實報道之「攝報」四部曲

仲有人玩？

琴晚夢到我係間房 臥著床上凝視住沒有關上的門縫 然後我伸手暗上門缝 之後門悄悄地自己打開了 過程重複了數次 心裏非常忐忑 當我再次暗上了門縫後 門再次打開 此時突然飄來一束白色光影 眼見兩位我認識的好友穿著白色衣服站在我身旁 伸手扶起我的右手手掌 然後將我的右手兩節手指放入口裏 突然大力咬緊 二人説：記得一定要幫我地爭取成立調立獨立查委員會 還我地公道。

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

pish

理鳩得佢，希望搞到腰斬

拎暴雪game去集體棄置啦

入場睇要幾錢？

洗撚錢，數碼港商場之嘛